Aby urochomić program należy pobrać następujące programy:
NetBeans
JDK javy
Apache Maven
Xampp
Odpalamy serwer MySql w panelu Xampp
Dodajemy bazę do phpmyadmin
Następnie uruchamiamy NetBeans Dodajemy Projekt i go kompilujemy
Uruchamia się serwer tomcat i projekt się uruchamia
